民陣正申請星期日遊行，星期一集會，呼籲繼續罷課罷市罷工。

仲遊行曬體力 直接集會啦

好好好....

即係叫連登仔呢幾日抖抖

照去遊行啦
各有各做
都係為見下赧

消耗民氣
69 行完7婆都唔理

聚人用
各用各做
你聚人，我地識做

各自修行

我都覺
個日對家仲會做到好好要拎番分
等d人鬧完後啖氣過左
唔搞好過搞

再來多一劑100萬人

小心五毛分化，記著各有所好

今次要唔止100萬人!
大家快啲叫身邊嘅人出嚟

上次冇出嚟嘅、琴日冇出嚟嘅
今次要出嚟啦

依家香港生死存亡之秋
警察做嘢完全唔跟法律 想點就點
想睇下如果星期日有100萬人出嚟
佢仲夠唔夠薑出防暴警察

如果個終點係禮賓府就好

今次更多人關注
二百萬都得 支持